召喚痴線西(150) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

【1】kol馮天蔓閃卡流出後開ig shop賣淘寶衫
【2】Deleted - Uncle Paul送比馮雞蔓嘅禮物
【3】機心女asso妹馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位

【4】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫
【5】浸大asso馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位賣淘寶衫

恭喜馮天蔓榮登Wikipedia
幫自己寫wikipedia吹奏自己
虛報學歷堅稱自己係浸會大學傳理系學士，每次有人更改佢學歷做副學士佢就會秒改翻 （wiki話係學士畢業=真係學士畢業）

馮天蔓每次都要改翻做咁樣

（馮天蔓IP Address: 219.79.159.210）

馮天蔓罪名綜合
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
笠人綠帽（同K一齊三年仲溝其他仔，仲要唔止一個target

專溝/姣有女嘅仔（尤其有錢仔）

利用朋友，叫人幫佢係英國買Hermes頸鏈同香水，幫完佢仲要唔俾返車馬費人地，頸鏈就棄單，仲要利用完朋友即棄，係ig聲明「我冇當過你係好朋友喎」 有着數就係朋友，冇着數攞就唔再係朋友

搶完朋友條仔仲要上連登唱衰人、煩人地阿媽

係ig開四個story話自己清白、無啦啦扯去人地有情緒病、揭人疤痕，對家聲明會追究法律責任後，驚到即刻del曬story

喺人面前扮到好樂觀，自己俾人蝦好撚慘，背後就開兩個連登ac 亂咁吠（E奶水原希子 [#54853]，A-Zzz [#382838] )

分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍

讀BU CIE Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)

讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份

搞joint school個陣同男朋友係搞手屋企閂門扑嘢，你當人哋屋企係酒店？

自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯

不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得三萬個followers （為出位可以去到幾盡？）

今年發生咁多事仲要食藍店打卡

上年手足係出面打生打死佢仲幫喜茶賣廣告

幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊叻女

俾人話一句肥咗幾個碼 嬲咗半個鐘仲未嬲完小氣到走去起人底 人地講一句 你講十句

natalieftm開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

For real ho7

之前係WULT ig打埋啲好愛香港乜乜乜嘅字句 叫人支持本土小店 轉個頭就上HK01 cctvb宣傳 仲話黑警和藹可親

喺支那01做訪問

上TVB姊妹淘

WULT抄襲事件簿

延伸閱讀

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

係外國讀書嘅女仔啲名牌袋首飾 加加埋埋十萬都算普遍
Katrina一隻手嘅首飾值十萬都冇咩咁特別 但係如果佢唔係用開名牌手袋 淨係戴咁貴嘅首飾就小小odd 因為通常女仔買貴嘢都係由名牌手袋開始入手

利申無follow佢唔知佢平時有冇用開名牌袋

katrina yu真係好撚多打手

睇到好尷尬
著細1-2個碼嘅bra top
個胸而家俾佢個bra top壓到變形
仲要用隔離兩手推
仲好意思po出黎

上個post有人話katrina yu扮abc
我覺得都幾入形入格

不過最搞笑當係你以為佢平時都係咁講嘢
點知拍片拍住個英文字都唔識多個嘅momohead
成件事即刻扮嘢咗

平時啲q&a就扮到自己唔識中文咁

睇佢ig post 袋好似淨係得依個？ 其他都好似冇牌子

做完打手仲唔開新post

完全無興趣睇，特登飛住嚟睇，條片完全feel唔到兩個人好fd ，勁似特登揾個英文差嘅人同佢一齊拍片仲要由個fd問埋同答埋勁無聊，乜唔係通常一問一答架咩如果佢想考埋個fd有幾了解自己，就應該佢問，個fd答，但而家個fd做哂所有野，自己就坐喺隔離得閒就笑下個個開youtube都係想賺快錢同知名度，明嘅，但呢啲咁明顯嘅hea拍同垃圾片都想喺youtube生存？？剪接又唔好，條片佢以為剪得好好笑好fun，但勁尷尬

咪就係

我買名牌野係由首飾開始 不過係幾千嗰啲 幾萬我會揀買袋囉！ vca嗰條我覺得睇色唔準(？ )佢影相會執色 不過佢白色嗰對鞋係shein買完全唔似貴野 唔知佢monpo見到話佢戴假野會點呢

學老母咁翻去VCA撚個SA

班護主狗淨係講我地gossip下笑佢個啲，就例如扮abc同佢著衫style咁樣，但對於鐵一般嘅事實:賣淘寶衫同shein賣貴幾倍就無聲出
真係好想知除咗啲無信用卡嘅學生妹會買佢啲野之外，邊個會買

咪係囉 平時就成日show自己英文 拍片就揾momohead去襯托佢咁 咁都叫fd? 完全唔搞笑 勁odd

揾$3000雞一齊拍咪仲好兩個都成日喺ig到打英文，更有睇頭，到時公海自然有人會po佢條片出嚟，仲唔大紅大紫咩

咁除非佢真係好鍾意首飾喇
唔排除係我見識小 但係我好小見人係得一個唔太貴嘅名牌手袋但係帶上手嘅就咁貴

But who knows? I wear what I like and I like what I wear

我明啊 過一萬嘅名牌我都係由手袋開始入手

agger 我都係由首飾開始 由tiffany啲公廁系列開始
反而一開始就玩van cleef同cartier有啲奇怪
平時佢衣着打扮啲衫硬係覺得係啲平衫 成件事好唔夾
不過可能佢入手嘅目標已經係呢啲
對鞋其實好多抄到足 連個馬鞍扣都倒模咁款

想問好耐
點解連登好似都assume咗外國讀書=有錢？

係！ 全個人得隻手咁貴 但係著嘅衫係平 袋多數都平 好唔夾 我覺得1條貴係手冇咩問題 但係咁多條會變得有啲cheap

我諗去得外國讀書最少都小康之家 未必好有錢 但唔會係窮
但上個post有人話佢住紅磡私樓 九球起跳=佢好有錢 我真係 其實香港真係唔少有錢人

明明之前個reply係話佢強調馬來西亞出身同成日講英文扮abc
咁都可以拉落serco 度講話人扮日本妹
宜家人地有冇同香港人講嘢夾集一堆日文呀？

*出世

係momo head幫佢剪，佢自己story講

ftm幾時肯收皮呀？咁厚面皮仲要成日扮sporty健康女神，好L嘔心

叫momo head自己拍好過啦

唔知可能係我太窮掛，見親英美澳加個啲學費幾十萬一年，我就一定俾唔起所以我都會覺得出得外國讀書都有返幾個錢掛，唔通真係一窮二白嘅出到國負擔到個學費咩

同埋留學生可唔可以喺當地返part time架？如果唔得嘅話又要俾埋生活費，歐美啲物價又高，應該都唔係無錢嘅家庭可以出到去留學

應該係咁不過有錢同超級有錢都唔同嘅，反正我兩樣都唔係

原來係咁 因為我聽過唔少係屋企賣咗層樓或者住公屋但係屋企慳慳埋埋儲落一筆供仔女去外國讀書

佢講英文都算，把聲講嘢個tone特登”扯住扯住”扮abc嗰吓先做作

我baby係好勤力拉一塊鐵嘅gym撚

講真住9球起跳私樓 應該都係普通私人屋苑啦 會唔會俾10皮個女買鏈戴呀

好似上個po有人話佢有同lty一齊做

海歸完未
外國返就外國返

真係完全相反
佢家姐係design feel

仲諗住大啲會得意啲

可以番pt 㗎～
所以其實無大家想像中咁貴

同埋其實香港一個sem 都3萬幾，美國讀一個sem 都係差唔多，最貴都只係住嗰到

諗下又係,
身邊啲fd同自己都係買3,5個袋之後先買手飾

有冇相

Target audience 咪班毒撚同狗公

頂 我一直以為你係真巴

個pose咁似曾相識嘅

好柒啊佢間屋

Katrina yu
好想知真定假 成手Cartier

一塊......真係笑撚咗

香港讀u一年2個sem總共48000 hkd
美國一年2個sem 50000-60000 usd
差8倍都差唔多？

hehe
我成日追擊你條女喎

以為係你唔抵得我追到baby所以你先追擊佢

九球有幾有錢
咁係香港住私樓嘅人都好有錢

頂你個肺 好似啲細路靈體
個眼神好重怨氣

唔係不和嘅咩

佢地不和咩？

第一時間dislike左先
山東整容藍絲

一科就真係3萬幾hkd喇 仲要係已經算平
絲打你講緊美金？

講yepi同mira肥會有大量打手或鬧交，最新引戰者: katrinayuxx

做唔做雞真係fc唔到，除非你地男友叫過佢 我都唔希望你地fc到

vca cartier 真假難分 冇記錯一條手有3條(love, juc, trinity) 加vca 之後仲有條love necklace

佢賣淘寶shein衫但有人買都吹佢唔脹，佢著d衫係cheaply made係事實

香港樓咁貴，九球算得係咩，我都住zone1奧運啦

再話我係katrina打手死全家 thanks

話親佢嘅留言都仲會有一個負評，ftm mon po好勤力

其實我覺得最好睇學校同city
London同Glasgow都係英國，但係價錢已經爭好遠
跟住仲要睇咩科，medic health pham要用lab嗰啲同普通文科又貴幾倍
每人洗費住hall定自己租屋又唔同，好難講計實用幾多錢

一隻手

其實你都幾撚煩 講親katrina yu都要衝出嚟懶中立咁做乜姐

因為之前係咁被人屈我係佢打手lol

定係要我屌佢係雞係公廁，話佢手上d野係假，屌佢賣taobao shein衫正一大仆街先合你意？

咪就係之前之所以話佢係打手/本人，係因為個陣有位絲打揾到淘寶嘅size chart同Katrina yu po出嚟嘅size chart一模一樣，仲要p走啲簡體字，證據確鑿，咪話佢賣淘寶衫囉，但呢個小熊貓就衝出嚟屌柒人話淘寶有同款都唔代表katrina yu賣淘寶衫，又spin去個個都自願買，食水又唔深就算啦唔使再追擊，所以咪話佢係打手/本人囉再講佢個次真係柒呀嘛，一模一樣嘅size chart同款都話唔係淘寶衫

去到而家一有katrinayuxx嘅野就跳出嚟講兩句野diss下，再加句唔好再屈佢係打手，煩撚到

最新講法係 淘寶又如何 有人買你吹佢唔脹呀
咁蝦乾啲翻版餐具呀ftm啲淘寶衫有人買都吹佢唔脹架喎
同埋呀小熊貓呢句死全家你用翻喺你自己度啦
你講如果自己係打手就死全家會有說服力啲囉

話佢係打手已經係好幾個po前嘅事，到而家仲不停彈上嚟澄清澄清，講真我真係唔覺得有好多人記得，成日都聊是鬥非多人知小熊貓係因為佢扮蝦乾老公喺度派膠呀嘛
加上個陣又唔係無啦啦話佢係打手，係佢不停死雞撐飯蓋得好肉酸先覺得佢係打手

咁其實都唔使追擊ftm賣淘寶衫啦一買一賣你情我願

正常買得貴首飾會有其他名牌
或者至少著衫都唔會係淘寶同cheap牌先
點戴都係mk妹扮有錢feel

呢個袋未見過佢影close up
dior 呢個紋好多假野

係呀 我自己讀緊嗰個degree就係一個unit差唔多3萬幾
已經唔係health science啲科
一個sem都要讀幾個units啦
樓上個絲打話美國一個sem同香港差唔多真係笑左
美國學費更加貴

我朋友係美國讀緊真係3萬幾近4萬一個sem,不過呢d 好睇嚟簡咩學校同個區域係邊，可能咁啱我朋友嗰間係平

哇 邊間 係既話我即刻轉去美國讀喇
仲洗鬼個個sem交十幾萬學費

下
冇人阻止你話佢賣貴幾倍衫 因為係事實
但唔該唔係事實嘅嘢就唔好講 因為只會令你話佢買貴衫呢件事失焦

cc好似唔算貴，上左u就貴 不過u都係讀兩年
美國睇邊度，Seattle cc好似係最平，ny boston ca又唔同玩法

外國私立中學可能貴過大學都唔奇

seattle？最平最易入，通常讀完seattle cc就會轉去u wash洗底

點解「倒模咁款」但你睇相都睇得出係假？

啱啱睇咗佢啲live 講廣東話㗎喎

對鞋邊啲皮已經唔同
假野點都同真嘅有出入啦
睇得多就會識分真假

我係澳洲一個sem都交緊2萬澳紙
如果美國有咁平我即刻狗衝

咁應該係啦無問佢咁清楚，剩係知佢而家讀緊washington university

個扣就一模一樣 不過鞋頭太尖

點解班有錢仔係痴返黎唔係正常社交識

原來就係你中咗1001唔開po
扮abc同著衫style係咁多位絲打嘅共同感覺嚟，討論區又唔講得野咁你又做咩話serco扮日本妹唔該唔係事實嘅野就唔好講

隔離蝦乾po嘅重點夠係狙擊佢虐兒啦，傾咗成就嚟60個post，蝦乾無突個龜頭之後傾到後半場都係傾下閒計，恥笑下蝦乾寒酸啦，咁覺得寒酸夠係個人感覺嚟啦，又唔講得？咁有人覺得佢扮緊abc又唔講得？

賣淘寶衫點會咁易失焦，大把人記得

因為
第一佢着嗰對鞋頭係尖 而gucci係比較圓
第二gucci係冇鞋邊
同埋佢個扣邊似方形 instead of正版圓形（呢樣睇唔清）

俾張官網圖對比下
佢呢對可以叫彷款而非高彷 gucci呢對鞋真係被彷到爛

你又知人係特登而唔係天生？你係人呀媽定老豆？

你可能冇睇佢以前啲story啦 佢有講廣東話亦都成日講英文 有時講少少法文 但係好少 唔好淨係睇live 啦

有班人嘅所謂正常社交就係開枱飲酒hook up船p車聚

護主狗出晒嚟了

佢依家係每個話katrinayu嘅事遂個覆

佢accent好作狀 聽得多真係abc嘅講英文你就會聽得出katrina係特登chok個abc tone出嚟

你鍾意咪覺得係正常社交識囉
我咪覺得係痴返嚟囉，個人主觀感受唔同

成大段野淨係睇到呢句，做咩唔回應下拍條片都唔係自己剪仲諗住做咩youtuber呀

想知買貴幾陪可以出咩聲 係咪係度屌完佢就唔再賣
如果大家齊心協力可以追擊到佢間ig shop同我老婆嗰間淘寶餐具一樣摺埋，我唔介意幫大家推post

其實再上啲已經有其他絲打po其他kol嘅野出嚟，katrina yu慢慢就會無人講，又嚟多個人出嚟逐個逐個留言反駁

有人開獨立post的話我唔介意入去推post

有睇佢story
講英文嘅程度同我身邊名校出身嘅人差唔多咋喎
都係間唔中一兩句英文

佢真心未夠班值得開獨立post隔離連老母po都推唔郁呢啲二打六推出公海分分鐘除咗痴線西都無人識

仲有一班狗公 拼多多個post有時都唔小心推咗上熱門

講真我唔睇痴線西都唔識佢
開獨立po咪搞到佢更加出名 個個都開獨立po 痴線西真係靜到無野講

你又唔入嚟幫我推整容雞

我冇話serco扮日本妹喎 我係套用緊你哋嘅邏輯
我問緊你如果衣著風格似就可以話人係扮xx妹
咁係咪都可以話serco 係扮日本妹

如果你話佢講嘢扮abc 就唔該講個合理原因
唔係所有英文好/講多兩句英文嘅人都要俾你話扮abc

我都唔明點解你哋要話人寒酸㗎 人哋寒酸關你咩事?明明標題話人虐兒 懶人包都係話佢虐兒 但討論內容就不斷咁講佢寒酸 新人入嚟都唔知做乜

冇話講唔講得嘅 不過最好就講啲經過驗證嘅嘢囉 如果唔係我唔明討論對呢個社會有咩好處

當然你可以話呢度討論區我鍾意講咩都得/呢度係痴線西不嬲都係講人八卦㗎啦 如果你甘於停留喺而家咁嘅人格品德 咁我冇嘢好講

所有出嚟講相反意見嘅人就話人係護主狗/本人
對討論有咩幫助?

佢唔係abc 咁佢accent 梗係唔係abc accent
但都唔代表佢係chok出黎

佢英文好唔好係另一件事
但都改變唔到佢唔係abc但扮abc嘅事實喎
佢係讀國際學校定外國讀書？定係讀spcc/ dgs/ st paul’s convent/ maryknoll?
如果佢係其中一樣，我諗冇人會話佢扮abc
Emi Wong、陳凱琳都講英文，又唔見俾人話佢哋扮abc，因為人哋個成長環境真係咁丫嘛
大家都知Katrina yu又唔係果種人，佢仲自己入曬戲喺度扮先俾大家笑咋

我想問佢個frd肯幫佢剪片 咁有咩問題?

chloe? 唔識佢嘛

可以出公海出post / 喺佢ig 留言
咪同追擊ftm 一樣

就係靠佢哋推上熱門 比多啲妹妹知

請問佢邊間名校？xgu?定你想話聖馬加利係名校？

有post有整合我即刻入去推 大家滿意未

咁痴線西一開始成立都係為咗追擊人姐
而家有個更好嘅方法 何樂而不為？
唔可能為咗永續痴線西而放棄更好嘅方法喎

條友個口罩長期唔啱size 死都要用小童口罩好似顯得自己塊面細啲咁 塊面大就唔好夾硬嚟啦 口罩同佢塊面嘅比例好似活家禽

...
我話同名校出身人差唔多係想講呢個程度嘅中英夾雜好合理 好常見

但唔需要係名校出身先可以係呢個程度嘅中英夾雜

洗唔洗每個kol獨立開個po?

無問題呀，咪覺得佢個fd似工具人囉又要坐埋一齊被人比英文程度，又要幫手剪片，但channel又唔係佢嘅，view又唔係佢，雞碎咁多分紅都無，但katrina yu出下鏡就當自己係content creator ，食懞咗？咁嘅質素就想撈youtuber嘅油水？不過一個願打一個願捱，我地都無咩野可以做到，又係講下都唔得？

你可以覺得無問題呀，咁有其他人覺得有問題，咁得唔得，你係咪又想講如果我停留喺咁嘅人格品德你無野好講呀？我嘅人格品德唔需要你喺度指手劃腳

你咁鍾意上升到道德層面，人格品德呢啲，其實個個痴線西你都可以屌餐飽

大細眼到以為俾人打腫咗

要追擊咪出po
普通討論咪喺度傾

咁激動逐個覆又唔好難唔信你係護主犬痴線西就係咁㗎，你鍾意企喺道德高地咪出返去囉，冇人叫你入嚟睇

咁你得閒的話可以去開獨立po追擊佢既
但講真有幾多個獨立po係好似蝦乾 ftm咁推到咁行？
隔離老母po都靜左好多
Katrina呢啲kol仔開獨立po講佢咪令到佢更加紅
除非你想佢紅啲啦

可能我cap得衰 佢下一秒係想單眼

又block多件

我睇佢分分鐘係本人 真係逐個cm覆
又話追擊Katrina就建議開獨立po 可能就係想更加紅

佢係邊個黎？

蘇狗 soheeheeee 又名米八米奇

係囉 你可以話你覺得佢似工具人
但唔可以實牙實齒話人特登「搵個朋友拍片，笑鳩人英文差」
仲有，人哋唔可以主動提出幫手? 乜做youtuber一定要自己剪片?

你嘅人格品德唔洗我指手劃腳
咁人哋嘅人格品德又需要你指手劃腳? 人哋識咩朋友 著咩衫 點講嘢又需要你評價?

正常討論咪冇傷害道德

呢個story我完全認唔到佢

屌上面條友好撚煩
佢扮abc關我哋撚事 我哋係覺得佢咁扮好煩
拍條片又笑鳩自己個朋友英文唔好又盛 人哋仲要幫佢剪片 係人哋係自願 咁洗唔洗踩低人哋 抬高自己
Katrina你見到嘅話 想講 你啲語氣真係好乞人憎
打扮ABC 唔好真係扮曬蟹chok 曬聲 頂唔順
仲要未計食水深 剩係啲衫我都搵到幾十件邊度嚟
媾唔媾有錢仔唔關我事我只係追擊佢賣衫同為人

係咪我唔逐個覆就唔會覺得我係護主犬？

係咪我唔入黎等於呢個post唔存在? 係咪我唔入黎等於等於你哋冇講過惡意中傷人嘅說話? 係咪我唔覆個post就會停?

可能old news咗
原來poop stirrer攪屎棍收皮了
曾經有藍絲曾樂彤同uki law係入面果個youtube channel
支持auman繼續加油

Q&A人地問佢係咪讀國際學校 佢話唔係 但啲人好international 佢間學校好多外國人定點
利申：冇乜見識 唔係好識佢間學校

佢地個個都單飛
好想知佢地係咪炒咗

佢真係好煩 我block咗佢算

我冇興趣追擊人
只係提出你哋想追擊人嘅可以出去開post
喺度講 幾多人睇到?
點解紅啲等於唔好? 佢賣淘寶衫喎 接觸到更多人唔好咩?

其實我係佢生嘅仔

Katrina搶曬雞蔓啲attention

katrina條片一開頭話 我唔係公廁囉唔該+反白眼 超乞人憎

點解紅啲唔好呢句真係得班打手問得出
獨立開po盞多啲狗公識佢 佢咪多啲followers囉
正中佢下懷啦 佢梗係想多啲人follow
人地想紅㗎嘛
你估班狗公真係會追擊佢賣淘寶衫咩

再加埋佢chok住把聲

其他人唔知呢
但見大肥同花生仲有一齊拍片
大肥仲開咗個channel講av d野(?)
好似比係攪屎棍有更多發展空間

就係嗰下 我dislike咗
頂唔撚緊 真係好做作

你覺得係實牙實齒呀？我覺得係正常討論喎咁多位絲打都係講出自己嘅感受，一條片出到嚟個個睇完有咁嘅感受都要俾你屌，你邊位咁把炮呀，正如一套戲影評都有唔同version啦

YouTuber一定要自己剪片？剪片係繼內容之後最突顯到youtuber嘅創作能力同對條片嘅用心程度，我係咁覺得啦，可能你大愛啲，覺得youtuber只要出樣就得台灣百萬youtuber白痴公主到而家條條片都係自己剪，佢話俾其他人剪嘅話剪唔出佢想呈現嘅感覺同style，所以淨係字幕交咗俾其他staff幫佢整。呢個先係content creator對自己條片負起責任。Katrina yu？debut片都係其他人剪，仲想人對佢啲片同channel有咩期待呢個係我對youtuber嘅期望，你可能無乜所謂啦，但我覺得佢想撈呢飯，連少少付出都唔無，呢樣就講唔去囉

至於指手劃腳，係你開口埋口就道德價值，人格品德，叫我地唔好講佢呢樣，又唔好講佢嗰樣，喺我定義嘅指手劃腳就係你呢啲，命令式咁叫所有絲打唔準講我地想講嘅野

我地無對katrina yu交朋友同著衫指手劃腳喎，我唔知其他絲打係點，但我就係抱住食花生嘅心態，無命令過katrina yu唔好著chur衫，唔好識有錢仔。如果我地講埋呢啲，咁就係指手劃腳啦，但我地無，所以唔該你收皮同收嗲

點解唔同咗樣

英文講得唔好無問題 問題係佢好明顯係chok個ABC accent出嚟仲笑個frd英文差

絲打係咪未明我哋講咩學英文唔是咁學的
佢打英文冇問題 講都冇
但佢係東一句西一句 又中又英 又chok 曬聲
(詳情請睇佢條YouTube 片
呢點先係大家覺得佢扮abc而又笑鳩佢嘅原因
我哋唔會笑啲真心想學英文講英文嘅人

其實咩嘅人都講可以英文，自由黎嘅，仲係香港官方語言 希望之後都係
全世界得香港人先鐘意笑人accent笑人扮accent捉人grammar

究竟係打手定katrina本人

大細眼好明顯

林大輝大波女神米八米奇

勁嬲 打勁大段

Hi katrina

咁你一開始唔應該以一概全話留學學費好平

大家唔好屌米奇，米奇仲未收皮，我地大家都有責任

但唔係周街都呢啲款咩 我見DAF都有好多

唔好話老母啦 pkj同屎盤post都已經唔見咗

所以一路都唔明點解要獨立開post，由其有啲人根本就唔夠料爆一黎 痴線西推慢左 二黎又分散左但唔岀去開post 又比人屌話飛黎睇無心機追po

可能覺得講嗰啲人自己唔識會覺得悶同埋有種比人exclude嘅感覺掛？
唔知啊 因為我其實覺得冇乜所謂
利申：上面堆ig女神全部唔識 都係飛住睇咋

我有幾個大學同學屋企超有錢
住喺九龍塘獨立屋
咪又係買啲假野玩
貪成日可以換 又唔使錫住用
何況佢呢啲中產

佢好似用手機剪

嘉樂仔同酸黃間舖
大家估下一個咁嘅tote bag佢哋賣幾錢

米奇點可以收皮米奇收皮邊有笑料

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

佢家姐個樣都幾靚

又一哂命之作

最尾嗰個真陣間又鬧交
但係不嬲就算唔識嗰啲人都係飛住睇 識嘅咪加入討論 唔識嘅一係就認識下 一係就飛咗佢囉

樓上話我係打手 其實真係冇惡意純粹覺得衣着打扮言行舉止無偽唔偽ABC 無心引戰㗎 其實我連佢乜水都唔知 究竟佢係唔係狗女del po嗰個 如果係嘅話點解而家又冇事 請指正/賜教

其實佢IG都冇人follow 有冇客㗎
擺到明就佢柒啦 人少少認低威del咗佢咪好 係要死雞撐飯蓋

最驚係路過嘅人冇睇過佢IG
以為真係天然芳療小店
這就是藍屍

因為呢款真係好hit 屎盤都有兩對同款唔同色
所以有多牌子都會模仿 但質地/好唔好着嗰啲就唔知
我諗都係一分錢一分貨喇
好喇 討論名牌真假告一段落 留返其他絲打討論其他kol

有冇相睇下

Lm

唔知邊個係soheeheee
諗住去睇下佢地youtube咩料
一開條片完全唔認得，同你地樓上post個啲咁大出入既

認對波㗎嘛

點解佢可以塊面咁大但五官咁細

淘寶衫都咁多人買

唔係認對pad咩都冇波既

@imrebeccay

同意扮abc 好柒
不過絲打你舉嗰啲學校例子都大把人扮abc

我一開始以為佢係台灣個蒨蒨嗰類型
但人哋有教養同自然好多

讀呢啲學校英文叻過中文好正常，英文分分鐘好過真abc

英文好過中文係一回事
但扮到好似abc 咁滿口英文係另一回事

波？邊度有波

總係有啲人自己無興趣唔想睇就唔比其他人討論
個個都好似絲打咁識得包容就好

唔想俾人屈打手 就要屈佢係雞？

真係唔話佢係打手都唔得，katrina yu俾咗幾多錢佢咁勤力mon po?

個個打手提醒咗我 公海開post就唔會咁益你架啦 總之我淨係想睇到你間垃圾鋪執笠

好似樣孖生咁款

咁慘仲要剪晒啲笑尻佢自己嘅出嚟

真 孖生咁樣 佢個兩粒墨好好笑 真係對稱

Katrina 好似微辣個Tina
又係死魚眼

除咗個妝之外真係一樣樣

你係咪講緊小熊貓？小熊貓無屈過佢係雞呀

$500?

好諷刺

屌 真係唔好比
蒨蒨真·家境好+間大學好勁
同呢條友比車尾燈都追唔上

條片仲要好似係momohead幫佢剪

認同 扮ABC唔係咁扮

呢位好有嫌疑係本人

似係本人SLS

佢啲化妝技巧真心幫到好多

呢個我又同意 不過無乜點留意個Frequency

ou妹笑人偽abc

豆豉眼咁

佢把聲勁溫柔
又靚女

賓賓

大肥值得更好

佢家姐原來係我師姐

果然讀Poly同讀hku係兩種完全唔同嘅感覺

你咁想佢紅
你唔自己出去開post？係到嘈生晒

花生花生究竟佢係咪真係咁有錢啲首飾係真定假 同埋佢以前係點

請問下究竟係邊間唔算係international school 但又好international 既學校

屌

係佢ig搵到 如果無估錯 呢個應該係佢嚟?

佢個清朝額

咁你不如唔好再入黎呢個po
屌揭發條友賣淘寶野又俾你話無撚用
咁你不如唔好撚睇啦

知道自己點解俾人話係打手未呀

佢皮膚偏黑 仲要染到啲頭髮同佢皮膚一樣色，睇落個額頭無限延伸咁，好心佢一係就再染淺啲或者深啲啦

講感受等於可以講傷害人嘅嘢
咁如果有人覺得黑人特別低等特叻蠢
你係咪又覺得冇問題 因為只係「講出自己嘅感受」

係呀我係呀 雖然我連佢全名係咩都唔知

次次都話人係本人 你唔悶我都悶啦

我冇想佢紅...
係你哋要追擊人喎 咁多啲人知佢哋賣淘寶喺你哋立場唔好咩？

係Dcard 見到 抄娜自比皇室成員 笑到我仆街

乜你仲係到逐個覆呀？你咁想紅咪自己開post囉，我地係唔鍾意開呀你吹漲？

好似要一次過戴晒出嚟咁 反而CHEAP晒
見過真有錢既人
好簡單 手鏈一次戴一條起兩條止
唔會戴到對手一抽好似鐵線拳咁

素顏好靚

真rich嘅人戴全鑽 得支狗先鐘意疊戴
同埋佢嗰幾條都係最平冇鑽嘅入門版

屌好心戴中童
戴小童知唔知醜

完全唔係同一樣野 唔好諗住偷換概念先得架..
btw hi katrina

呢個小童嚟？
一直以為中童
都係想話畀全世界知佢塊面有幾細姐

狗女Sophia ig都復活 唔知幾時到Katrina 呢

大家都係傷害人
有咩唔同呢請問?

冇咗個上唇真係好咩

真係好有雪姨影子

藍絲食返藍店狗糧

有FRD真係成個人好細粒個頭同塊面都好細
戴中童口罩冇呢張相睇落咁細 塊布係大塊啲
呢張相我覺得睇落似小童口罩

佢個額好高 頭髮好薄
不過冇計啦俾人笑得佢個頭多 兩個月染幾次頭 想唔甩頭髮都唔得

講相反意見嘅就一定係因為有利益衝突、因為係本人。喂你自己自私咋，唔好覺得全世界都係咁啦。下下都我我我。「我嘅感覺」「係咪我點諗都唔講得」之前有絲打俾你哋屈，就話人哋「阻住你」「嘈住你」咁你哋有冇同人道歉呀？呢個世界唔係得你自己一個人㗎。有好多人同你一齊生活係呢個地球上面，唔係淨係需要理你一個嘅感受。我俾你話係katrina 唔會少忽肉姐，第二個咁啱唔開心，因為你嘅說話做傻事，你負擔得起？我係咪又可以話你哋全部都係追唔到人所以想來話人？你覺得接受唔到點解又可以對他人做一樣嘅事情？甚至乎，我講嘅內容合理與不合理，同我嘅身份有咩關係？我係katrina又好，唔係又好，對討論有咩好處？

又拎自殺自殘出黎講咁不如叫佢地唔好做kol啦咩都唔講得 咁呢個post咪要收皮
Btw之前有絲打笑jade lam個女似農民 又笑sue 個女似錢七 唔見你幫佢地發聲嘅？佢地仲無辜過Katrina 我都驚佢地大個見到會做傻事

呢幾個Po 都好悶唔係唔比討論其他人，但每次都洗版式咁講，仲要好多人都唔知係乜水

如果佢同我一齊我會買個Chanel 俾佢

同你一齊鬥脫髮？

Hello Katrina 真心覺得你係佢本人
如果唔係邊個咁得閒逐個cm覆
又打咁大篇九唔搭八既文
算啦 呢度唔歡迎你呀
你咁想佢紅點解你又唔出去開po話佢賣淘寶衫
淨係識係度暗串我地唔開po
係呀 我地係唔開呀 吹咩

深水埗唐樓冇劏嗰啲都成千萬

條友講嘅嘢勁護主
乜都冇問題、好自然就唔會咁多人笑佢啦

咁有道德你不如去睇hk01?

可能有一兩個南亞同學
佢就覺得成間學校好international

幾Q喎

咁樣嘅雙眼皮係唔係癡出嚟？

你唔講認對波，真係睇唔出有波

好似爭成10年

識個啲就全部開哂獨立post 但又無乜人討論
真係好無癮

講得多就話洗版，咁開獨立post講，開得多就個個都去晒獨立post

其實個因果係
因為討論xxx有人出嚟話悶/唔想知
而趕走咗人去開獨立post
所以分散咗人流 再少咗人開新topic

已經差唔多個個禮拜都重新整個頭
啲頭髮就快冇晒喇

哭撚咗.....
真係想介紹啲護髲資訊俾佢

大奶奶呢

邊個係bobby

好多人同你一齊生活係呢個地球上面，唔係淨係需要理你一個嘅感受: 呢句你好啱，所以我做咩要理你嘅感受？我做咩要理katrina嘅感受？

上下兩段互相承接

第二個咁啱唔開心，因為你嘅說話做傻事，你負擔得起？: 例子喺邊？katrina唔開心呀？想做傻事呀？你又知嘅？成日講啲假設問題，你睇下我上面覆你咁大段野有幾多係假設問題

我又係咪可以話你地追唔到人所以想來話人？ 可以，自便，呢到係討論區，邊個有限制你發言同講咩，反而係你喺度指手劃腳命令我地唔好講你唔想我地講嘅野，都係個句啦，你邊位？你收皮

至於好似少咗絲打同你講野呢，係因為你好撚柒煩，護主護主得咁撚明顯肉酸到不得了，block柒咗你，得我先理你咋我唔會block你，就係要睇下你點樣整色整水

其實佢中學嗰格係咪咁難頂

有冇details

又畀到位雲西叫春

似曾相識嘅感覺同留言 yepi就自爆都係講到咁極端又係話做傻事

你柒咗就潛啦

你唔係Katrina 仲要幫佢講咁多on9野俾人負皮佢會多謝你？

睇痴線西仲要講道德？真心膠嚟
不嬲預咗落地獄

你唔係覺得笑人係啱呀
咩年代呀 唔係到而家都覺得做明星就係奉旨俾你鬧呀?
人哋做kol原本係冇需要俾人話講嘢做作
係你哋自己攞出黎講架

咁我開下topic先
蝦仔最近還好嗎

所以我咪叫你幫佢地發聲囉
雲西 sohee 都比人話假啦 佢地都冇做傷天害理嘅野 你做乜又唔幫佢地發聲啊Katrina?你淨係幫自己發聲唔得架喎

hi 自私精

你覺得我有理有幾多人同我講嘢咩? 你唔講我都唔知 咁梗係所有嘢都假設㗎啦。我又唔係未來人，定係你想人死咗我先返嚟同你講啊？ 我係呢個地球嘅一份子，我冇命令你唔好講啲咩。只係有啲道德嘅人都唔會咁講嘢。呢啲説話任何人都可以同任何人講嘅，就唔使係邊個先講得嘅。我講嘅嘢亦都唔會因為我係邊個而變得冇道理或者有道理嘅。唔使理人感受，所以咪自私囉所以喺你眼中可以周街鬧人，是但見到個掃地嬸嬸都可以鬧佢。因為你唔需要理人感受

家姐個樣有氣質好多

一定要係本人先可以出聲 笑死
咁唔洗為被人拉咗嘅人出聲啦
又唔係你俾人拉你嘈乜?

唔係人人都好似你哋咁自私㗎八婆
(嗱我都係覺得你講嘢好似八婆姐。都係我個人感覺嚟嘅咋。呢度討論區嚟㗎喎，唔係唔俾我講呀?)

米八米奇負皮我

可能係自問自答呢

連自己全名都唔知？

hi死煩精同邏輯fail精

你無命令我地唔好講咩，咁你呢2日講咁柒多野為乜？想改變痴線西？咁你做咩唔幫米八米奇出聲？咁多人笑佢樣衰同假波，你做咩唔幫手？自私精

所以喺你眼中可以周街鬧人
前面嘅邏輯喺邊？喺痴線西講野就扯到去我會周街鬧人？你用咩理據去論證呢一點出嚟？

是但見到個掃地嬸嬸都可以鬧佢
呢啲你就係老屈啦，你幾撚時見到我鬧掃地嬸嬸？你自己ff出嚟，作出嚟，就話我會係咁樣做嘅人，癲撚咗？仲好意思作為論證之一，你知唔知個醜字點寫

你係咁有道德嘅，唔該你一見到痴線西講任何人，即刻幫口幫手
屎盤南瓜蝦乾yepi山東蘇狗雲西所有kol都要幫，用你嘅大愛，道德，去感化所有憎佢嘅人，唔好俾呢度嘅人睇死你淨係幫katrina yu

講katrina yu不外乎賣淘寶，mark up，扮abc口音，痴有錢仔，唔知你啲道德觀有幾好，呢啲你都覺得係中傷同傷害，係你玻璃心定katrina yu玻璃心

又唔係直接喺佢ig到留言，連登啲人講咩都要管一餐，仲要將你自己嘅道德標準格硬套入人地到，唔同你一樣就係自私精，再自己ff莫須有嘅罪名強加喺人身上

邊個定義你嘅道德標準就係啱？點解個個人都要跟你嘅道德標準講野？收嗲啦死八婆

其實林鄭呢2年嚟都過得好辛苦，日日夜夜都被人屌緊老母，想問下你有冇幫手？雖然林鄭係好仆街，但都不至於要咁樣被人中傷

下
乜叫你哋唔好咁自私 係淨係針對katrina?

呀自私死八婆
你係咪唔知咩叫設例同假設 推論用設例就唔成立? 係你自己話唔洗理人感受架大佬

我咪話你可以話佢賣淘寶。但口音你點知佢係扮？你點知係佢痴有錢仔？唔可以係有錢仔痴佢？

既然你覺得喺佢ig講有問題，咁點解喺度講就冇問題？博愛係普世價值，唔係我個人獨創嘅價值觀黎...

你要攞林鄭黎講，咁唔該你論證林鄭同班kol有可比性。

以前有人輕輕講過

召喚痴線西（19）

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該係puie2個ex bobby_kkit?

話人洗版個d又見佢自己搵d新主題講下
乜q都獨立post分散晒d人
開左獨立post個d我真係冇再追過

睇唔到你想討論嘅人就自己po出嚟啦
我都唔知katrina邊位 但上面個打手係咁死撐幾好笑

明星呀KOL呀Youtuber呀半個公眾人物
做既事自然會有大眾討論同評論
你拎個掃地嬸嬸比較會唔會太搞笑

咁Puie2係邊個

真係
講極都有人覺得悶同唔識 究竟要講咩人先滿意

我次次見到佢咁長篇大論講埋啲淨係識護主嘅嘢已經無再睇
辛苦絲打睇哂

笑撚死 叫你柒咗咁撚多頁就潛呀 唔好講多柒多呀仲喺度柒
屌你弱鳩智 咁都要捉住本唔本人呢樣野講，大家入嚟痴線西就食花生啦 你仲要護主仲要護得咁柒阻撚住晒 你咁撚大愛真係唔啱你睇自私地獄痴線西Po㗎 小妹妹 出返去其他台到話Katrina 好索好好J啦

講野又無撚邏輯 咩叫唔洗為被人拉嘅人出聲唔呀？ 你係東江水啲fd嚟㗎喎 宜家討論Katrina 係犯法事？ 討論佢賣淘寶扮abc就有違社會道德令到社會不公？兩件事本質唔一樣都可以拉埋嚟講

唔出奇啦

不如叫返晒啲人返嚟一齊傾偈算啦
唔想痴線西收皮啊

Katrina護主狗/佢本人真係好撚煩
又係度鬧人死八婆 講嘢個格都衰過人
比人屌到咁又唔覺得自己有錯
Block咗佢等佢單機算

由佢單機算啦 驚嘈多兩嘈啲人又會走啊

見到佢谷得好辛苦
認真呢件衫著到佢好核突好冇氣質
嗱為免引戰 講明先 係我個人唔識欣賞

其實想咁樣
出面開咗獨立post嘅真係好少會特登去睇
但講真 唔係個個人都識包容
講親新嘅人/某啲人唔識嘅人就比人話悶同洗版
真係無辦法

其實都有啲想睇蝦乾啲嘢 但次次一入post就要勁load堆圖

好想幫佢拉番高件衫

我都想睇傳說中好正嘅gif

成日話人自私 但呢啲友就剩係講Katrina 先彈出嚟
究竟佢係Katrina 定係佢啲朋友
咁好心機逐個覆咁大段真係唔似路人/兵
耐心等下可能就露出馬腳

人哋想除曬衫引仔 你就幫人拉高

件衫太多裝飾搞到好雜亂

屌 鄧佢對波慘... 夾撚到咁樣
側邊兩忽已經無肉可言..全部推撚晒上去
粒lin應該推到去件衫嘅邊位好易走光

same 著得好俗
講明先唔係因為暴露覺得俗
係因為佢個氣質真係俗

佢啲氣質有啲似pkj 都係支那味同俗

大家乖啦
一齊槍口對外去追擊班乞衣啦
我哋嘈交只會令到班乞衣得益咋

今個po連老母整合都無埋

大家有無發現個Katrina 打手無即刻覆人
頭先秒回嘅 但係Katrina 3分鐘前出咗個扮靚靚谷波Po之後打手都無即刻秒回喇 係咪出咗街呀唔得閒mom po

其實佢根本就係想煩到我哋開個獨立po比Katrina順便幫佢宣傳

收皮啦Katrina Yu我哋先冇咁蠢

想講又唔想講絲打 你去咗邊呀 頭先秒回人哋好狼死㗎喎 做乜Katrina Po谷波相你又唔即刻屌我哋呀同咗Katrina 出街？

錯 係谷緊對波冇得覆
Katrina唔好睇連登啦wear what you like好冇

呀自私死八婆

博愛係普世價值，林鄭同班kol都係被人鬧緊，咁樣可唔可以比呀柒頭，無論係咩原因開始被人鬧，個結果都係被人鬧緊，你咁博愛有冇幫過口呀？痴線西成百幾個po，你有冇一開始就入嚟宣揚博愛嘅concept呀？點解你又唔幫其他kol淨係幫佢一個？

痴線西本身就係地獄圍爐post，未到好撚憎都唔會去佢地ig同pr留言趕盡殺絕，佢作為kol被人評論批評有咩問題，學你話齋會少忽肉咩評論一定包好唔包壞？？！之前咪講咗你覺得係有錢仔痴佢先咪係囉！我無諗住改變你嘅諗法，你就不停用博愛，道德，自私嚟道德綁架呢度所有人，用呢啲嚟包裝你自己唔見得你高尚得去邊，死撚開啦

救命 你地好搞笑

分享返隔離老母由以前做電子雞到依家做ig reviewer 狂收PR收錢賣廣告既勵志故事先
開左獨立post推得好慢

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

絲打我地個名咁似佢會唔會以為係分身

都有可能係諗緊買咩shein衫嚟呃妹豬唔記得覆
好想知Katrina面對連登真實聲音會點
平時被人話靚身材好 international 嘅hku女神
呢度又屌佢abc又屌佢身短腳粗
呢度冇狗公再吹捧你呀打手都得1個(定佢真人
用隻Cartier 換多幾個打手嚟啦唔夠揪呀

咪就係 我baby都有兩個acc打手喇

你baby嗰asso email可以註冊到咩
呀定佢浸大㗎唔記得呀 好亂呀

已經block咗 想講又唔講，勁煩

直接去第二頁 我scroll金剛棒scroll到hang機

pkj d衫其實價錢唔cheap 好多貴野架

唔識欣賞 似支那雞著開啲裙

佢用咩email註冊我就唔知喇 但係佢朋友爆料話E奶水源希子就係佢
Wikipedia話佢係浸大傳理系學士畢業囉 不過一直都只有讀asso嘅出嚟同佢相認

依家嗰家姐望落仲後生過佢

好終極算把啦佢一定唔會答啲問題最緊要被位佢叫到春

笑死
佢肯定淨係會答啲吹捧佢既問題

有無人搬返過嚟

其實雲西呢
同人做朋友又唔長久
拍拖又成日換畫
拍完又呻俾人hurt
有冇一刻諗過係自己問題呢
見佢成日講到自己對男朋友好好咁樣
我就唔係好信一個咁好既人所有關係都咁短暫啦
係自我中心咋掛

Stranger room model 同埋有拍下啲廣告咁

笑咗 普通直資 間學校收好多南亞人 所以覺得好international

Venus Ko p到d腳指手指咁長

係 覺得佢好有狐狸相
靚得嚟但冇嚟貴格

見puie同蔣雅詩之前有互follow
又係人哋一散咗就同人地條仔一齊

重推老母做電子雞IGer Aphrodite.r
倒PR product sell回佣code呃妹豬錢事跡
各位絲打請加以提防

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (2) 善用不推文回覆

[/quote]

同時注意老母Fds 青光眼同小弟都係有咩pr就鳩讚
開始sell微商代餐 狂post
[/quote][/quote]

太長唔quote
絲打好撚快手

夾得好辛苦應該呼吸困難

使唔使叫返嗰邊啲老母西返嚟？
同埋班蝦公蝦仔and friends

Sunny creamy係咪冇同誠誠玩啦？

見有絲打話開咗獨立po就冇再睇過
想問吓駛唔駛搬蝦乾碌超長金剛棒過嚟

丁丁搞乜，迷信到咁

有d驚比人屌走
不過老母西果邊絲打好似諗住開ig狙擊老母
突破同溫層

咁撚癲係咪有舖癮

都幾好
但係會唔會好似pkj咁過咗一兩日就冇咗件事

點解蝦乾收皮屎盆都仲可以繼續撈
條八婆而家唔敢up片上Youtube因為之前太多人dislike
淨喺敢喺ig up埋啲抖音片同啲朋友圍威喂 想營造到乜事都冇發生過咁 因為屌佢嗰啲ac全部比佢block晒
前幾日出名買followers嘅亞洲品牌Senreve搵咗佢賣廣告 (可以加落罷買list)
條片姣到睇咗三秒就撳走咗 係咁扭嚟扭去想點

我覺得蝦乾個po keep住有人傾，又上到熱門，我覺得可以暫時唔使住個人意見only

因為盆兒有明星相

咁想睇嘅絲打就請移玉步過隔離po睇啦

佢果種un un下係幾eye catching

一陣間就會有人話冇興趣睇我老婆啲嘢，阻住佢哋睇其他嘢

more淫唔淫

專做丑角嗰種明星？

咁總要有人開話題㗎 個po就嚟潛到落地核啦

因為追撃屎盆衝唔出同溫層，想要一個人收皮淨係喺連登開po係冇意思
fyi: 追擊我老婆嗰陣開咗ig同fb page 全靠我屋企工人maid maid(特別鳴謝)周圍comment tag我老婆先有到咁多人睇

老婆暫時未完全收皮，大家仲需努力

另外catgirl收皮都係開tg channel 傾

自己參透下啦

你想講咩話題先
喺度講嘢都要諗過度過先好怕會得罪到人 我以前成日喺度，而家去多左其他po少左睇呢度

其實我都唔知大家想睇關於邊個kol嘅嘢
好似講邊個都一定有人唔鍾意
但係又唔想個po沉先上水諗住頂返佢上嚟咋

其實張欣欣人生係咪搵唔到其他成就黎講？
大學其中一個sem果幾個A要講足一世
唔講仲以為你讀哈佛呀大佬
你叫公開試拎幾條A果啲人點算？係咪要打落ig profile？

真心屎盆仲黑人憎過你老婆
由幾年前抄Tina Wang同PKJ到上年高價賣二手名牌比人踢爆咗就死撐講大話扮可憐 點知轉個頭就email比pr話自己比人cyberbully 根本佢由頭到尾都唔覺得自己有問題
咁撚嘔心嘅垃圾都仲可以做kol真係痴撚線

每次見到佢話真心分享 冇金錢利益都覺得好假

個胸去到條腰一直落嘅
成個人又橫又平好man

其實冇，呢度太多人，冇可能迎合到全部人

除咗班元老級kol，好難搵到個大家都有興趣嘅又唔引戰，不過班老餅講得多我都悶亦都冇再follow

最主要就是一講得多新人或ig出名人士，有其他人唔認識就會屌人洗版叫人走

最後係連登風氣，有意見不合嘅時候就會屌對家係打手或五毛然後引伸一輪罵戰，跟住又會再多啲人走

繼續咁落去，我諗好快我老婆個po就會超越痴線西..

呢個答案真係好撚廢 廢過班studygram share讀書方法

想成績好？溫多啲書上堂留心啲 冇讀過書嘅人都識講啦

建議可以參考我老婆嘅post

人地話自己信而不迷

佢讀邊間？ 識左佢咁耐先知佢有讀u

lingu or ou英文系？唔肯定，不過一定唔係五大

乜原來佢有讀u？
一陣臭雞味，完全唔似有讀u嘅人

咁katrinayu都係hku.....

佢條腰不嬲係無凹咗入去嗰個位 btw大奶奶呢 大奶奶去咗邊？

睇嚟想講又唔想講真係katrina本人 依家katrina ig post佢去咗camping 唔怪之得唔得閒秒覆我地啦 hi katrinacamping玩得開心啲啦

頭先啲學生相都唔覺佢大波

個邊好似推唔郁

行山嗰張 冇遮樣嗰個佢黎？

以為sunny講到自己咁有骨氣會罷買用撐警菲做代言嘅LV
點知都係照繼續買

有機會momoheadig護主
真係唔知講咩好我哋唔鐘意咪dislike囉
有意見咪講囉 剩係可以得正皮？
其實呢佢啲片真係冇人想睇 一個咁嘅二打六大家都唔想知不過係佢扮abc+賣淘寶衫shein食水深
大家先唔鐘意佢 Katrina本人同momohead唔洗再澄清啦
講真一個人比咩印象人好難改善
講真呀 呢度十幾個巴絲都留言講佢
啲批評又多正皮 比起屌我哋
不如真係檢討下自己有咩問題啦
我哋仲要冇批評佢雞唔雞／媾唔媾有錢仔

佢化妝技術都幾勁

無諗過大奶奶呢句都可以apply落蘇狗之外嘅人

自宮絲你被momohead屌你冇事嘛

百毒不侵無事佢成隻癲狗咁亂咁吠但屌嚟屌去都係幾幅皮，聽都聽到厭唔會block 柒佢，但應該都唔會再覆佢，已經嘈咗10頁有多洗哂版真係唔好意思

momohead都出嚟澄清咗 係katrinayu自己剪片 唔通痾屎都同你講咩

佢嘈到我都冇睇護主護到咁
宜家去咗camping被收皮真係耳根清靜

其實呢大家一開始都唔知係佢剪
只係佢有幾個Story都係影住momohead幫佢剪
然後佢自己又打momohead幫佢剪
大家先以為係momohead幫佢剪
至於笑鳩佢英文差 momohead本人覺得冇嘢
我哋外人睇住覺得佢咁好差唔得？
我唔理有冇人幫佢剪 係條片中不停笑鳩人又推曬比人答問題 咁樣都配得上做YouTuber 真係人唔笑狗都吠
我當連登少數聲音呀 不如佢自己睇下有幾多人dislike
咁仲係咪少數聲音
同埋我理撚得佢邊個剪 我哋係唔鐘意佢扮abc

hi毛毛頭，我係你就縮返埋出少句聲
呢度係冇道德冇口德，個個都攞咗籌排隊落地獄
接受唔到批評咪唔好拍youtube

難得大家幫佢佢仲出聲
可能係驚女生的小友誼破裂

好似好耐都無

以為今日sunny佢哋會去旁聽
點知冇
反而試當真許賢有去

第一眼以為係肥安

Katrinayu呢啲女根本就係一般貨色完全唔覺得佢有啲乜嘢咁標青 但係kong u啲女不嬲都係開口埋口講晒英文咁撚扮嘢㗎啦

其實佢真係唔靚 瘦版dion

小弟今朝早同Katrina班有錢仔其中一位出左黎 佢話覺得Katrina無傳聞中咁靚同埋好矮身形好一般 笑死 以我所知真係佢痴埋去 所以打手可以收皮 人地講都已經咁講 不過據聞依家其中一位追緊佢

人地（自己話自己）似呀sa
好記得佢好耐之前話超多人話佢似呀sa，d 人去佢屋企都會話呢到咪呀sa 屋企

我想嘔啊

公道啲個句，如果條片真係Katrinayu剪既話，出黎幫佢澄清返都正常，不過我睇條片覺得互串無乜野，但條片無乜內容又剪得唔係好睇咁既質素可以收返先。
你話賣淘寶用假野有證據momohead仲幫佢既話咁就真係護主

其實佢啲英文咁屎究竟點入hku

你講講下有啲似

宜加大學唔洗英文勁都入到

咁hku 都有廢科嘅

賺錢啫

喂想聽想聽巴打有冇多啲料爆
一嘢收咗「正常社交」皮
巴打同得有錢仔做朋友 小心佢向你埋手

竟然搵返Vincent

頂 撳錯制 比錯負皮

佢而家勁肥勁核突唔知搞咩以前都覺得佢有少少靚

咁英文speaking 比重都唔係佔好多啫
可能佢讀寫好好掛

「正常社交」咩定義先？ 但係就一定唔係打手咁講話人地痴翻佢轉頭囉 話見過一次之後主動同人講想做Gym叫人陪佢囉，詳細就無乜啦我個Frd唔係見得佢好密，淨係知我Frd對佢身材幾失望 唔會掛女神點睇得上眼小弟阿 雖然遲啲可能有機會一齊出黎

想問下佢有無好似ftm咁自拍send俾啲有錢仔睇

喺隔離Po等你

食屎巴有女友 兩位都好正好大方派花生

屈唔到阿呆單野之後好憎佢 假女人一個
搞到啱channel執佢手尾 自己就走人
Viu而家仲有節目會見到佢即轉台
祝佢同銀河一生一世呀唔好出黎害人

見到Creamy係咁兒po個story

佢無溝我Frd阿 都唔需要啦已經有一個追緊佢 唔排除佢有Send比嗰個

到底佢真人同相嘅身材係差幾多
有錢就得㗎啦唔洗其他條件

佢話同阿呆分手
同銀河講佢地一齊個timeline都唔夾口供
以佢拍拖標準唔覺係帽咁咪無帽囉

Btw追舊po先知galaxyman同jjjjoan一齊過

真人好矮囉同埋無乜線條 但係老實講佢又未必係好P圖既，可能係就曬角度影得高啲啫，某啲相都睇得出佢唔高，真人又唔算唔認得既

之前又咁高調幫誠誠

咁佢點識啲有錢仔係咪傳說中嘅落club識

Ling U BBA?

係咪得我一個覺得佢出依個post唔係想撐朋友

屌呢個我反而唔記得問 印象中好似唔知House party 定蒲Bar識

頭身比例的確麻麻

痴得多個Shopaholic852腦細一齊無限吹棒七師傅

House p係咪聖誕節去嗰個

Blackruby 間鋪收咗皮 幾時到佢本人

其實佢會唔會係驚Katrina以為係佢cm先出聲去幫

咁我諗佢當初應該係冇interview 機會

以前起armchannel都覺佢少甜同qq地
宜家愈來愈怪

隔離po搬過嚟

唔知今次又呃到幾多妹豬

就係呢一幕令我果斷dislike

冇一齊玩好耐啦
以前啲utube片一出誠誠就cm
宜家反而一個都冇

Hi momohead

佢身材係好 但條裙放大曬佢嘅缺點

勁多妹豬俾人呃去買間偽黃店個執唔知咩毛

要買點解唔直接搵七師傅買經佢嗰到買會好啲？

中文LEVEL 1考生表現示例

個人認為唔搬金剛棒但如果有新update都可以post下過嚟？

blackruby間shop

市民不應購買或服用含有未經標示並已被禁用成分的減肥產品（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署今日（三月九日）呼籲市民不要購買或服用一種名為「金仔減肥藥」的減肥產品，因該產品被發現含有未標示及已被禁用的西藥成分，服用後可能危害健康。

衞生署根據情報，發現有本地賣家透過社交媒體平台銷售上述減肥產品，並取得產品樣本作檢驗。政府化驗所檢驗結果顯示該樣本含有《藥劑業及毒藥條例》（第138章）（《條例》）下的第1部毒藥「西布曲明」。衞生署的調查仍在繼續。

「西布曲明」曾用於抑壓食慾。由於該藥會增加心血管疾病的風險，因此自二○一○年十一月起，含「西布曲明」的產品已被禁止在香港使用。

根據《條例》，所有藥劑製品須獲香港藥劑業及毒藥管理局註冊，方可合法於市面銷售。非法售賣或管有未經註冊藥劑製品或第1部毒藥均屬刑事罪行，每項罪行最高罰則為罰款100,000元及監禁兩年。

衞生署發言人強烈呼籲市民切勿購買成分不明或可疑的產品，亦不應服用來歷不明的產品。已購買上述產品的市民應立即停止服用，如服用有關產品後感到不適，應尋求醫護人員的意見。

發言人補充，市民要控制體重，應注意均衡飲食及做適量運動。在服用任何藥物作體重控制用途前，應先諮詢醫護人員的意見。衞生署藥物辦公室網頁已備有「有關肥胖問題及纖體產品的健康訊息」及「含未標示西藥成分減肥產品」資料，供市民詳閱。

市民可於辦公時間內將有關產品交予灣仔皇后大道東二一三號胡忠大廈一八○一室衞生署藥物辦公室銷毀。

完
2021年3月9日（星期二）
香港時間19時30分

宜家女神del曬story早知唔笑佢著到似雞谷波啦
本身佢仲想賣呢條裙出去我都想著㗎

想知佢係咪比人拉咗

轉咗賣佛牌

唔知佢哋發生咗咩事

都可以喎可以俾啲被金剛棒嚇親嘅絲打收到最新消息支持

好似marketing定其他商場以前喺YouTube 睇過佢喺工展表演肚皮舞前有做自我介紹

自膠

磨牙

佢讀個科唔洗interview

佢ig Q&A答過好似27 28分 不過dse高分唔代表英文native既

條女真係自信爆棚嘅表表者

佢好似中文中史有5**定唔知點 應該係靠呢兩科拉高
不過我覺得佢生得高係高 瘦係瘦 但個樣真心麻麻地 佢住hall另一個fd靚佢少少

唔追擊Katrina有冇人識elfaamou 啲相仲搏過katrina
又抄曬Katrina啲打扮風格

我好欣賞佢逆境都咁積極
人大左好需要而份正能量
所以唔小心成為左誠誠打手

唔識佢 但去ig一睇 八字波好醜

冇話邊個抄邊個 Katrina啲打扮風格 出街10個港女有8個都係咁樣着

想講好耐
眼妝又似 著衫style都似
elfa有啲衫好似係喺katrina間野買？

之前去蒲成日見到個Katrinayu專去play溝鬼仔
毒L表示望多眼都唔敢個樣勁吊高黎賣
有朋友係佢中學同學話以前柒好多

著名敦倫金雞
輸晒客啲錢俾人剃光頭 再扮生cancer
（google 已經搵唔到佢光頭相）

以為佢生左對仔女結婚過平淡生活
點知幾個月前人間蒸發老公都搵佢唔到
最近突然上水同老公分開淨係帶個仔走

但到底俾鍾培根包係哪來的傳言
求爆料

我又諗起佢著到成隻舞獅咁係到扭個條片

我都係
好欣賞佢性格

不如你睇下佢哋兩個ig先啦 一鳩樣㗎啲衫
我宜家係Katrina護主狗

係呀屌 跟曬我女神著衫
條心心皮帶又跟 sport bra又跟
跟風狗

我冇認真睇 依家即刻去睇吓先

骨架好大 山東婆咁

女神點會咁易比你接近
咁佢真人同相差得遠唔遠

ftm pose

不過佢大波過katrina

佢lingu bba

佢個人好似好大份咁

但係佢冇女神嘅身材

唔識佢 但係去咗ig睇
佢對波好奇怪

上Shein咪搵到同款囉

連個樣都似似地

抄阿sa著條蛋糕裙就以為自己真係sa

又係條眉畫到好粗
對眼畫到好長咁

好撚矮腳好短

聽講佢搵sp？

攞呢條followers 10000都冇嘅柒頭同女神比！
女神日日做gym 仲要搵埋海外二世祖做
佢點夠佢抽仲要山東婆
女神係細細粒160(都唔知有冇)嘅細粒可小野貓嚟

女神del咗story 睇唔到
著唔到佢咁好身材

破壞我對女神嘅幻想
睇佢IG仲以為佢係170長腿女神

差緊對鳳爪
Btw好撚做作

睇相似同Katrina yu一樣都係冇腰人類

佢操極個線條都係唔靚 依個真係天生體型事
佢係直筒型身材 而且條頸短膊頭横所以會顯到個人好矮冬瓜
如果佢冇做gym會仲衰
ps 上天是公平的 我真心覺得佢靚嘅 所以身型冇咁完美

之前lty 單嘢佢都冇出過聲 今次Katrina 就幫到盡

屌係喎 你唔講都唔記得3000蚊
有冇人問下毛毛頭點解剩係幫女神唔幫3000蚊
公平咩 人哋笑佢英文

其實如果你唔想咁多人鬧Katrina不如你收聲啦
講真 你每個comment關於佢嘅都逐個覆 只會引來更多人鬧佢
聽君一席話
你唔使駁返我㗎 我冇話Karina啲咩㗎
俾個建議你叫你收口咋

似係有人偷佢圖去揾sp(?) 但佢真係好做多咗 成日叫人dm 佢 approach 佢

佢啲牙 好似已經箍過
但笑起上嚟都係好哨
我成日覺得3k同katrinayu拎佢做襯托
你睇吓嗰兩條女po佢哋三個嘅合照 有幾張都係毛毛頭未ready既樣
但係我諗佢性格應該幾好 冇乜所謂唔計較

哇我屌
佢對波咩事 一定好撚多老泥
同埋唔係個個露齒笑到charm 好撚驚嚇

原來係俾人剃光個頭 笑死

識人之前去party見過katrina，樣係靚不過好俗，身高應該157樓下(我朋友165，katrina矮佢半個頭）

呢條友咪抄我女神

真係唔好擺埋一齊比較
人哋女神有腹肌馬甲線 雖然係冇腰型但都算係咁
呢條女咁都夠膽po

原來女神成日去social出擊
我都好想去撞下女神

咪臭係 呢條山東婆死埋一邊啦
得嗰8千幾follower想同女神看齊
人哋車尾燈都追唔到
我欣賞女神日日做尖㗎

聽講有人特登車佢返屋企㗎

佢著呢個bra去行山都幾博
正常唔係著sports bra既咩
呢個點都係underwear 嗰種
呢張佢笑得好似裂開口咁

大佬做雞俾人斷正可以點幫

講句做作都咁大反應 好難信你唔係本人
我覺得話人做雞就唔可以亂講嘅
但做唔做作係主觀意見 你覺得唔係咪話唔係囉
但你憑咩控制人哋點覺得

身體自主

請問lty同momohead同埋katrina三個係咪好frd？
lty就係之前比人踢爆瞞住男朋友做雞嗰個？
我都係呢幾日先識佢地

btw未有呢單野個陣已經覺得銀河好柒
成日扮大哥咁

佢塊臉有少少長 3k我覺得佢個樣生得好bitch
合照呢點都真 之前3k有po過佢地三個一齊去野餐 張相影到momohead勁7炒哂車 連kartrina都炒炒地咁 我覺得3k好pk
katrinayu出post通常都係得佢自己個樣 無乜點放合照 無留意

係喎
好撚核突囉佢着到好似av女優咁
雖然件野本身就但係女神着還好 可能因為冇乜波

係 3個都係港女臭雞孫志新hall
Lty 幾個月前比個絲打爆佢做雞3000 1q
先帶紅咗另外2個

唔係身型顯矮冬瓜 佢係真係矮

Google見到 呢個都係佢？

momohead仲比佢留係個hall入面我覺得算幫到盡

公道啲講女神樣定身材都屌打呢條山東婆
(雖然女神冇波 不過有腹肌
好撚心佢啦 東施效顰 笑唔撚笑死人
女神shein啲衫係佢著得起嘅咩？

係！！
之前痴線西未講佢個陣我已經覺得佢個人好橫好大份 超唔好睇對波又死谷爛谷

三個都係hku ba？
lty個樣似係三個入面最bitch
但佢做hall雞單野全連登都知
點解佢條仔仲可以接受到繼續一齊

你好善良

lty nursing
Momohead ba
女神好似ba 嘅American studies (?)+ french

屌對波嚇到j都軟但應該大波過Katrina

仲有盤兒pkj個堆
不過pkj而家應該隆咗胸
盤兒幾時又抄佢ex bae隆

初時睇佢啲相覺得身形好似幾好
講真佢有腹肌係真係勁嘅
但係慢慢越睇越覺得佢膊頭好橫
又成日鬼影變幻球
先知其實佢應該得條腰睇得下

有冇巴絲可以貼lty 做雞 個post條link唔識佢 想追post

佢條仔個樣有少少弱智
同埋今年先考dse
咁都唔分手 應該真係有少少弱智

佢話事嘅咩？

嘩屌 佢著衫真係時裝災難
核彈個隻

係我記憶中kong u hall莊係可以揀咩人住hall同埋quit人 但如果我記錯既話就算啦

係好懷念
2010s年代Facebook啲「女神」
最初叫coco → una
依家又改名做jeana
果時佢光頭扮生cancer
但又可以下一個post 去機舖
另一個mk妹yling 仲走去養和搵佢
好似話其實係去養和做body check

當年舊登post

佢係孫志新堂主

sorry唔識貼link標題係 港大護理藍絲 瞞男友做雞

港大護理系藍絲 瞞男友做雞

點解另一個post會冇咗

我都覺！！！
好似夾埋都分開咁
唔知你哋明唔明

Feel到佢好想扮abc但好fail好唔襯佢
利申唔識佢就咁睇咗佢ig

應該係大波加下垂 八字奶

ABC剩係啱我女神
呢條山東婆骨架大就死開啦
冇返一兩句英文點做abc

我都係覺得佢好有正能量
我都係打手

見到franka 個名又諗起佢上黎吹奏自己再自爆

哇終於有公佈啦
佢都真係柒
咁撚大個大頭貼係包裝想唔知係佢賣都唔得

我喺街見到個著到咁嘅人我會好驚

絲打你句句都串得好正
真假難分

佢仲要上到山先特登除剩個bra影相

淨係識露波

Franka係邊個？有無IG？

原來係抄人
佢以前啲style都唔係咁

咩串 我真係鐘意女神
可能我先係佢本人谷線谷人氣

經典事件

呢條山東婆不自量力 件撚件衫都抄鳩我女神
條頸鏈又抄 心形皮帶又抄 運動衫又抄
出街著衫又抄仲要有張相話咩自己係歐美風
歐你老母咩Katrina HKU+唔係international 但好international 嘅中學出身都未撚出聲啦
返中大扮村姑啦
幾時到佢呀？仲身體自主
學email賣衫咪身體自主囉
Btw有冇識佢嘅巴絲爆料

究竟想點撚樣啊佢。。。。。。。

真人如何

比後面個青頭嚇一嚇

去左佢ig睇highlights 抄得真係好足
勁大隻 成件事好肉酸
不過其實佢乜水

嘩原來係講緊呢個post條女睇咗咁耐先知，之前啲人仲話做雞冇問題

大隻到攞上山食返三日兩夜都得
咪就係 抄我女神 佢咩新鮮蘿蔔皮
冇人知佢乜水 不過唔想女神再受傷害(人哋仲要賣衫買cartier) 所以先求其搵條仲二打六過女神嘅人嚟講
反正佢都跟女神㗎啦宜家比佢攝下鏡

點解唔覆我㗎
可能係暗示緊198係柒頭

佢讀大學果陣又返工又讀書 見佢好勤力
一讀完書知自己有外表可以吊金龜
聽佢講野覺得好假 扮晒nice 咁
好憎佢 好扮野

無咁雞

朋友嘅爸爸行山失聯 想請大家幫幫手

廣角鏡唔使p都拉到勁長

Ling u marketing呀
講到自己咩名校出身
最尾咪又係得second low畢業

賣㩒藥賣得佢咁爽 今舖仲唔仆街

佢想話比全世界知佢成日俾人hurt姐嘛

香港H&M係咪想花式自殺 咁大個project搵件過氣垃圾宣傳 著得又cheap又核突
我諗唔會有人會想比千幾蚊買屎盆同款囉

baby你生日同埋情人節就話冇晚市堂食所以我冇得帶你去食好嘢啫 而家晚市開返我冇藉口㗎
你不如低調啲啦 陣間又搞到我比人笑空心老官

唔撚係掛 右邊？
完全唔似樣喎大佬
雖然佢而家個樣都似整容 但係佢啲仔女又真係好似佢喎

咁把炮

又借啲意show下對假野
真係醜人多作怪
Btw我知蘇狗你有mon po的

邊度有得睇

人哋story成日po英文㗎

煩西真係好撚煩
以前都會上黎笑佢
依家見到淨係覺得好煩躁

想知more

唔想知
可唔可以focus返女神bb

次撚次都扮打喊露悶唔悶啲 又唔知自己打得樣衰
真係戥間咖啡店啲員工同客慘 焗住睇佢發姣扭嚟扭去

冇人想睇你個老泥小奶

B波米奇收埋你塊副乳拉 則曬身夾都冇嘢睇

I like what I wear and I wear what I like嘛
但又del story女神可唔可以再wear what u like
我哋一堆狗公準備好了

收返埋對老泥波啦蘇狗 隔住個mon都feel到好污糟呀

真係有波嘅瞓喺度夾埋會係咁

好大粒暗瘡印

老泥小奶aka蘇狗aka米八米奇

唔知點解成日都覺得蘇狗真人好臭

食豐胸丸食到咁

召喚一下爆佢扑嘢嗰位巴打
不過講真二鳩十幾世紀仲有人問係咪處堅好笑
女神生日同ex Marco去酒店
嗰男仔仲要裸上身都仲可以問佢係咪處
女神戴十字架頸鏈唔代表係耶撚嚟架
我哋好international嘅女神係性方面一定好開放

個名改得好好

幸福的賓周
女神係咪成日落lkf食仔

米奇就嚟影埋粒的都夾唔到gap

佢皮膚差都唔係第一日嘅事啦，講到自己皮膚好開但係呢幾日差咁樣
之前影個啲story唔係塊面有瘡就係心口有瘡
好心就唔好咁肉酸啦

老泥小奶勁襯佢

慎入
老泥腳趾

聽講去開zentral 仲有間唔知咩(都係多有錢仔
人哋唔去呢啲細檔仔㗎 佢宜家去埋house p㗎啦

會有陣油脂味同臭up味

去緊camping 打手就失蹤了

Play撞過好幾次 係咁姣身邊個幾條仔

野外多人運動緊 邊得閒mon po吖

女神專心咁去緊camping邊做到打手
喂快啲返嚟啦 呢度幾十個巴絲等緊同你開戰呀

乜柒都要加持一餐 佢真係膠化啲嘢 七師傅多得佢唔少

女神呢啲唔係姣
係因為佢係好international 嘅中學出嚟(唔係ischool)
先咁鬼妹仔性格同男仔玩得埋
Well, u know lah, 我馬來西亞㗎嘛

究竟要重複依句金句幾多次

屌唔記得加埋馬來西亞出世
對唔治女神 你咁強調嘅嘢小妹都冇講

我唔sick Cantonese㗎 衰鬼 又迫人講
最衰小妹唔識打法文 如果唔係打埋出嚟
女神可唔可以下次story除咗打英文打埋法文

女神ig寫made in Malaysia
唔知佢老豆老母係咪真係個邊扑野呢
如果淨係個邊出世咁應該係born in先岩

你做咩捉女神啲英文！
Made inmade乜撚呀
好似佢賣啲淘寶衫咁made in China呀？

乜撚野事佢啲腳趾 成日都k型

一人一個ig神棍

睇咗佢ig 都真係勁大隻 仲大隻過香港啲男仔

個妝個頭d表情都勁似 抄到足

見佢咁努力死夾爛夾想證明自己大波就覺得好可悲

符水？

睇佢一陣都覺得佢好撚煩佢仲有follow Katrina
樣樣嘢都扮到足真係收皮啦山東婆
Katrina唔係歐美指標 咪做copycat啦

死都要露心口

真 抄到咁足好恐怖
點解會攞女神做指標

睇到上面momohead回應幫katrina剪片個story 噤咗入佢ig睇 佢啲紋身係認真嘅？（no offense純粹好奇 好少女仔會紋到咁花 mk妹咁 仲要讀hku)

係佢真係咁多紋身
我第一眼睇都o左

講句no offense 唔代表你講既野唔offensive架
呢個po 真係時不時就會有d 古墓絲出現

一入到嚟 頭幾頁已經鬧緊交

提醒下女神姐襯人少少就改左佢冇咁柒吖嘛
喂katrina！ 去完camping未呀 快啲翻黎mon po啦

呢張個打扮似到呢

但佢個肚好脹

個人覺得任何人紋身都冇問題 只係覺得出奇佢會會咁花討論下 唔洗講一句窒一句嘅 放鬆下la絲打

真 又係紋身就代表黑社會 等如壞人嘅封建思想

我諗已經縮咗肚

屌唔好啦 佢咩都改曬就冇嘢睇
佢已經冇咗著到好似雞咁嗰story

東施效顰嗱Katrina 呢獲我就撐你啦
呢隻山東婆知唔知自己骨架幾大幾肥
仲抄人哋有腹肌嘅打扮

我都覺
因為身邊好少有人紋到咁花

乖啦唔好sad 哥哥俾福利你
睇下女神當年挺曬胸都唔見有對大波波
可能隔離個肥仔波仲大過佢

哇屌唔講以為睇緊邊個村校妹
到底Katrina搞咗啲咩先可以大躍進做今日嘅女神

我諗個絲打只係覺得唔襯佢無諗過姐
幾時有講紋身等於黑社會嚴重咗喎

嘩 呢張擺明抄緊人哋halloween個look 做人影子真心柒

sor 先入為主咗

抄嘢程度同屎盤有得揮

食得多洋腸可能護膚呢

但呢張睇唔到樣都幾j得

Spoon 2.0

想屈鳩我女神食洋腸

抵死

係囉 唔通我話Yaki wong紋身好MK
我又古墓？

淨係知成日去lkf
中學聽聞有個鬼仔男朋友

睇嚟真係成日落 咁多人見過

絲打是咪清潮人黎

女神咁sociable 得唔得㗎
連鬼仔都食埋well, ok 我都冇嘢好講囉
人少少練下英文 希望追上女神腳步

我覺得其實係似爸爸
不過又真係生得啲小朋友幾靚
咁多年嚟佢都唔認自己整 但個樣又好明顯有整

同埋唔知點解 好似次次都係最多要番個仔 留個女比ktlau 個女大個應該好憎佢

堂堂正正做雞真係冇問題
係睇唔起嗰啲賣相雞唔認自己做雞

大把人一路讀大學又返工 中學都有返工都大有人在
唔知啲人吹奏佢做乜鳩

鬼仔定南亞仔？
聽講佢中學多南亞人

一早見到笑到仆街

想知虰虰係咪已經走火入魔
又星座又風水 勁撚迷信
飲個水都話要淨化

五官都冇咩點變，ig相一白遮三醜

自己一個住屎之戀，係咪留低老竇老母繼續住公屋

都好大機會係佢老竇老母想攬住番間公屋唔搬 因為佢間海之戀係租？

呃埋咁多錢都上唔到車，嘩做咩好似我咁租屋呀
虰姐見字搬過嚟zone1同我做鄰居(shuuu風水幾好)

如果係 其實櫻都叻 生完兩件都俾人包

終於收皮唔知要唔要坐監呢

katrina個大奶奶呢

真

加上佢讀中文 我第一次睇以為係紋身貼紙
隔咗勁耐先知係真 覺得好勇下 幾有性格嘅

鍾生咁有錢都要買大送細

好唔fair囉你哋人哋谷到大奶奶嘅相你哋又唔po
Katrina BB上水同我哋吹水未

哇屌乜嘢嚟

2021版東施效顰

見過真人 個樣冇樣真 假到嘔

公海post有丁丁

一人一個ig神棍

着鬆身tee又真係好難睇到個波嘅

喂麻雞絲公道講句 個個中學都係咁架喇
有邊個唔係中學成個薯仔咁
grad咗先打扮咪大躍進囉
見你追擊得咁落力 辛苦哂

你身邊冇唔代表我身邊冇

我咪話我係佢本人 曲線谷人氣
嗱我冇話佢咁樣唔得我真心想知女神點進步

shopaholic黃到要用Wechat

加持左既人緣美顏粉
普通珍珠末個啲咋下嘛
人緣美顏粉係乜撚野名嚟

對佢嚟講係生意啫

睇佢live化妝片 佢本身個底都唔差嘅，眼大已經贏咗一半

佢都應該好偏心個仔
佢好似好唔中意個女

可能kt想要個女呢

着咁鬆衫點會都奶啊 佢平時啲相都細波
其實我真係覺得佢好正
你哋班仆街唔好嚇親佢

我覺得麻雞c over左
到時女神乜都唔po我會好撚傷心

實在睇唔順眼佢賣衫
佢點會因為我一個 放棄5萬個森林

其實眾所週知佢賣shein 啲人都買都冇辦法架
我都想買咁就可以同女神bb傾計仔

嗱呢個認同唔到講真我對佢其他行為無感
唔係好多人知佢啲衫咩來源 我見有好多絲打中伏
我先係度幫大家講兩句 同埋佢啲臭格
唔好以為靚就可以打橫嚟行
除咗呢啲 我其他嘢對佢都冇睇法
佢鐘意同咩人做朋友都唔關我事
我認我冇口德㗎不過除咗佢
我都幫佢追擊咗山東婆

人嘅問題

佢真係好柒

我都係咁諗 kt都明顯偏心個女

波型好dur 好似肥婆波

打手都話咗可以講佢賣淘寶衫架喎如佢所願囉

其實我覺得佢已經上咗水，啲cm耐唔耐都有個負皮

如果佢上水不如佢自爆佢自己啲嘢啦
早排有巴打話佢有海外二世祖追喎
我到時唔會追擊佢 仲會讚佢勇氣可嘉先
最多幫佢講幾句佢啲shein衫好高汁

呢個唔係Katrina黎

打手都話咗連女神全名都唔知囉點會自爆人地係唔係本人對討論有咩影響呢

屌我仲了解女神多過班打手
我連山東婆抄鳩佢都知
女神不如ig屌打下山東婆叫佢收皮
小妹好g chi女神

呢個世界樣靚真係大撚晒

好似啲八婆藐嘴藐舌咁樣
見到好想一巴煎落去

佢未讀完書都知佢可以吊金龜啦

有冇人知佢係邊間做marketing

以為佢全職飲飲食食

Exchange 半年 = international lol
咁真i-school 咪ultimate international ?!?!

大家都對international好有意見
Btw女神咁痴心情長劍原來學法文大有來頭

陳麗柔屈呀呆 靜音melody同佢個矮仔男朋友屈自肥導演
啲閪女人搞到岩channel dup得勁快
希望肥仔recruit人果時可以冷靜少少 唔好係女都擺入黎
尤其靜音melody真係好撚煩

各位痴線西推到佢間野收皮啦
睇佢唔順眼好耐
呢執毛賣1900
痴埋丁丁個啲搵錢
之前俾人鬧佢扮黃佢地仲好委屈咁開live話自己真黃
但最近係咁叫客add佢wechat買神棍野呃人錢
偽黃想呃生意定真黃自己諗啦
SHOPAHOLIC852收皮啦

好似仲有另一個鬼仔ex係中學同學唔只個exchange法國仔

好亂 點解可以咁撚多ex 一個月轉一個？

女神又靚又大波 啲有錢仔又自己痴埋身
一星期轉一個都仲得啦
係咪呀Katrina去完camping追post未

都話每條仔都唔夠兩個月就玩完仲要反埋面

唉 我哋笑到女神唔出story啦
好掛住Katrina 我跟佢學英文㗎
宜家人哋去camping都唔出相啦
Btw, 回應下山東婆都好呀
最多唔追擊你

想知佢真人有幾閪，之前見marco岩岩分手個陣有po過story好似對佢念念不忘咁，但條女ig完全無野

佢個ex marco同佢係中學個陣一齊？有冇ig睇下

柒都算 仲要造作
成個人姣屎凳督咁
見到都覺得黑人憎

lululemon個個咋

dur得嚟仲要八字
唔係大就靚㗎 咁都學人post出嚟

呢條女睇返佢中學d相純d靚d
唔岩行呢種feel無謂勉強自己

花生花生呢個唔知

咪係 其實好多女仔而家成身都係紋身 紋得多唔等於mk 讀hku 同紋身都冇關係

Frankakit 以前都拍過下YouTube

紋身多真係唔出奇，但我純粹覺得佢d紋身都幾樣衰下

你睇佢條片同live都feel到
加上佢把聲幾尖，更加衰
如果佢個樣加itsjcnana聲，就算幾閪格成個感覺都會唔同晒

真係幾唔好睇 可能係年少無知嗰時紋掛，是但啦又唔係紋係大家身上

每個人審美唔同啦 記得佢個膊頭玫瑰花好似中3， 4左右紋 我覺得依個幾靚嘅

係真係審美唔同既 佢ig d相暗到就黎睇唔到佢個樣 佢之前紋個d還好啦範圍唔算好大 新紋個隻天使範圍又大又樣衰 anyway呢家野佢開心就好 我只係個路人發表下感想

我睇katrina段片嘅時候覺得momohead唔靚 心諗Katrina係咪特登搵個普通樣嘅做陪襯 點知原來咁嘅樣都有13k followers🤯

中三四就紋

屌 你同我諗既一樣 係啲ig相懶有style咁
睇真啲個樣都唔係靚 塊臉好長

仲有啲似男人

見佢ig冇再po過自己個女
係咪正喺要返粒仔 唔要個女啦

之前睇好似話一人照顧一個
不過戥兩個小朋友慘 兩姊弟咁細個就要將佢兩個分開

直頭本人啦
其他人有冇咁誠心幫佢

雞蔓究竟有幾恨係學士畢業？到而家仲mon緊個wikipedia

呢個好笑
好心專業啲啦

有得睇佢現場表演溝仔發姣

其實佢咁想證明自己學士畢業咪po張畢業證書出黎，係真嘅我哋咪即刻收聲囉做埋d小動作柒唔柒d啊？

岩岩先stalk個毛毛頭 ig啲相靚過片好多 應該都P唔少野

有係街撞過momohead，佢個氣場好似啲閪女人

壽星公

你真係好唔掂
搞到佢冇得著超低胸po相

係Baby想打邊爐但係無米芝蓮餐廳有得打啫

franka d片其實唔錯,
不過係柒左之後深潛
潛到冇左影

卑微嘅pr

佢sell緊自己咪marketing 囉 佢點會有全職啊 陪吓老細都夠做啦

大係大 不過唔靚 同埋佢個樣又係有日變來變去嘅點解

baby啲頭髮點解好似甩到就快冇咁

因為成日比大家笑佢baby個頭柒，兩個月搵咗四次chengor整完都係柒 好擔心水魚paul’s baby嘅頭皮健康

佢係本身頭髮好薄定係整得太多甩頭髮甩到咁？

走咗去佢ig睇，本身都少
慎入

呢張經典啲

點先做到一隻兜風耳

打側瞓 壓番扁隻兜風耳

佢好撚多post架 全部打哂簡體

兩邊面嚴重不對稱

heidi同何超蓮都係

同埋我睇過 成個2019都無post過 係咪驚俾人屌

唔知點解覺得佢所謂嘅「marketing」/「生意」都係呃呃氹氹類似傳銷酵素嗰啲

Tvb所有偽人都係 超蓮搵咗個支那男朋友 已經當咗支那先係佢家 以為呢啲富二代會搵外國男朋友 點解搵個支那人 真係整cheap 自己

唔知係咪佢老左，細個見到佢真人仲有啲包包面嘅時候覺得佢好靚
而家睇佢太瘦成塊面削曬好殘咁

正職喺陪sugar daddy？閒日應酬一兩個咪4個鐘 要走幾場咪16個鐘

中国香港 果然係大湾区杰出青年

咁小紅書一定係寫中國香港中國台灣
不過山東本身都係支那人黎 唔洗對佢有期望

個乳暈都走晒出黎喎

佢不嬲都係藍屍冇黃過 大灣區女企業家

佢咪賣衫囉

唔覺佢有幾靚 個妝濃到咁又開曬filter
原來依家呢啲質素都叫女神？
我覺得只係個幾好樣 ok靚既女仔
女神sor完全唔覺
重點係真係冇氣質條條五官冇炒車既女仔化行個妝都係咁上下樣
只係冇佢咁識擺pose就角度影相 又唔露肉 咪做唔到「女神」囉

之前有台灣youtuber街訪過佢
跟住吸咁唔少followers

反正大家知佢做雞del咗事實都存在

唔敢QUOTE圖
乳暈都露埋會唔會被BAM

第一張真係忍唔住講句唐氏綜合症

又係乜乜holic啲分店 不了不了
成間野同屎盤一樣咁垃圾

咁要點講啊 要問哂所有人身邊有冇先得？

唉 我追擊到女神唔開心
我決定收口追擊其他KOL
女神原諒我plz
靜靜睇女神相算

咁pink

呢件山東婆好唔好意思成套衫抄足Katrina
人哋戴白色頭箍心心皮帶佢又帶

簡直係網絡欺凌啊

不過我想知呢個女仔得罪左絲打d咩
如果只係學人又唔係多follower既話 連kol都算唔上啦 佢出親post都擺佢出黎係曲線幫佢出名? 你話katrina yu賣淘寶貨就有值得狙擊既點姐

依家個ig有10k以上followers都可以叫女神

佢大把嘢追擊又係人品問題

佢咁鐘意講be yourself 咁點解要扮人哋著衫
一兩件當你撞彩 佢幾十件都係抄鳩人
我都幾想佢回應下點be yourself
同埋我公道嘅唔追擊bb啦
講多句 bb除咗賣shein都賣princess polly
絲打睇路

同埋講真 我寧願幫katrina出名
至於人哋真係做尖操身形
呢點我攻擊唔到嘅
呢條友咩都唔係 日撚日放對波出嚟
成個中大都冇乜人鐘意佢就身體自主be yourself

呢條女對波真係不了好撚恐怖

有冇link?

唔蒲頭了，默默地留下負皮

當大段大段同佢爭論，佢先突個龜頭出嚟扮哂討論而家大家揾返佢以前啲野嚟食花生就即刻收皮

唔使收katrina皮，收 想講又唔想講 嘅皮已經好夠

Katrina真係打曬啲好牌
明明生得叫靚+努力做尖
但就衰在拍片時露曬臭格
Katrina執執個格都還可以嘅
同埋唔好呃妹豬錢啦 講真佢自己都係學生妹
件件食水咁深 佢好唔好意思

唔拍片就唔會露出真性情做ig女神咪算囉係都要搏紅搏上位，但又唔係有料紅得起

講呢啲又會比人話我哋尖酸刻薄

岩啊
玻璃心就返屋企訓下算啦

講真 佢ig 都50kfollowers 拍片剪片又唔係特別好睇 搞咁多做咩 專注番個ig咪算囉

講真 唔算特別好睇
我覺得都算 因為冇人起步係好
但佢可以dislike多到咁先令小妹震驚
佢係由負起步點搞

淨係講呢張相 如果著返正常sports bra同紮起個頭
柒極起碼都係健康look
而家咁攪好似夾硬賣弄性感咁 又唔知自己唔襯

得幾十秒有佢

我覺得呢張相好樣衰，係咪又要公審我

自宮絲佢一陣又放你上story

絲打係咪知咩內幕想聽

想聽+1

佢應該覺得自己好正個個story都自拍影埋對波

我cap得衰 唔好公審我

佢同個ex散咗之後就成日show副身材出嚟 想釣狗公？

聽講係比人po 咗當j圖先瘋狂show
Btw你講嗰個都好似係

佢係咪生過仔黎點解對波可以咁醜

當初睇ig都覺得j得下但後期佢又開live又開YouTube channel 搞到好做作 真係啲扮野位令人好扣分

佢唔係分咗手好耐啦咩

真係好做作
寫埋d咁嘅嘢仲要分大細楷 又用曬filter咁
唔知寫咗幾多次 揀咗幾耐filter 影咗幾多張先post出嚟呢

佢把老牛聲真係搞唔掂

個妝+表情都抄埋 真心癲

留言條友又真係幾on9
無啦啦喺度日本人點點點
人地間屋鍾意收埋啲咩關你鬼事咩

其他野唔講
睇咗條片
其實我覺得佢間屋雖然多舊野但全部都保存得好好
算企理 住咗卅年算係咁啦

竟然係咁
Bobby仔無喇

我都係
見到嗰陣呆左 心諗咁矮嘅ig啲相明明好高
我163佢仲矮過我

咪笑笑下會打男仔膊頭嗰type
我估15幾近160

Del jor ? 我睇得返camping 個story
咪撚扮慘啦 係咁sick with BRUTAL WORLD咁咪private 個ig囉 但你又想紅 點捨得姐

呢兩張相真係好好笑 katrina同3000蚊鬥夾波 正常都唔會咁影啦 仲要指住係想點

勁心機，無人理過毛毛頭有無炒車

momohead點影都炒 一係叫p圖高手美心幫佢p下

3k 155 cm (佢自己講)

屌h&m pr係咪痴左線？
憑咩屎盤可以試著呢個collection

講真好人好姐點會咁影相
特登夾出嚟

I like what I 影and I 影what I like

好撚似啲小學生寫日記
做乜啫

自宮絲係咪Katrina本人 借踩低自己上位
用心良苦

女神又話自己好international嘅
我等跟你學英文㗎原來真人唔講英文
咁好international 嘅女神其實係咪又呃鳩我
心都碎

樓上先有絲打話佢中學好靚唔知係咪本人嚟呢

franka片其實幾好睇
如果唔係柒左 而家分分鐘上神枱

除非 想講又唔想講 又上返水挑機囉

佢好似本身都讀得書？
真係勁 自爆事件好似都兩三年前 佢真係咁耐以黎都冇乜蒲頭 冇再拍片

軍師可能係sevenheadmomohead

毛毛頭嘅作用係陪襯

有冇人睇過benmok嘅vlog 好耐之前㗎喇有katrinayu睇

但離遠睇似左青龍右白虎啲fd 未睇清楚個圖案

暗黑兵法我地識條鐵咩

中學st paul co ed
大學hku bbalaw&llb
兩三年前有人見過佢考海關，不過頭dup dup唔多想人認得佢

呢個邊個嚟有冇相
Bba law都要做海關？

海關係幾年前啦，仲未有反送中
ig frankakit自己睇啦

應該唔到上神檯掛
我睇youtuber 既年代就係睇佢同misspearltam

老母已經推到第3個post喇

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

估唔到pearltam會選党姐整7自己

pearltam選唔到黨姐 死藍絲躝返melbourne做小粉紅算啦

半年都要食埋
集郵呀?

又想紅又sick with brutal world係咁㗎喇 有冇聽過魚和熊掌不可兼得啊個世界邊有咁筍

一個P到自己成個蛇精男咁
另一個不予置評

唔好追擊啦女神唔出post啦
我好想買女神啲衫

未見過咁有老態既細路。。。。。

想知franka 做左啲乜事

笑得好似john

我未見過咁柒嘅細路

好似佢老竇 但我又唔會覺佢老竇柒 但個女就真係⋯至少唔係得意⋯

仲有pr搵佢?
係咪想倒米

咁細個就搞咁多嘢

唔好意思冇追開post
係睇完蝦乾再入嚟睇
南瓜珍係幾時結咗婚？
有冇大約第幾個post可以追返
佢都算第一代被追擊
但之後好似冇咗影
定係我冇留意

啲pr剩係睇follower同likes做人 完全唔睇啲kol嘅正負皮

似山東細佬

珍珍有獨立po

係喎 搵到

定係我個仔老啲？

engaged，未結

有絲打幾個鐘之前開左個ig追擊老母
已經瞬間比佢block左
到底老母有幾驚俾人知佢做過電子雞
希望大家可以幫手follow, like同埋share呢個ig

鬼佬d精

唔該下個post樓主加返老母事蹟

真係醜人多作怪

三個都好姣

老mk

靚抽

多咗喇

見佢近年都消失左,唔知做乜鳩冇啦啦走出黎選cctvb小姐

真姣到 搞到成個人cheap曬

呢張相我諗咗一陣邊個係lty邊個係Katrina

一個post 竟然可以飛足37 頁
唔洗五分鐘追完

如果唔啱睇你可以開新topic呀

第一張相雙眼皮好明顯整過 𠱓人冇整都算
要整好心整埋門牙條逢啦 一條黑色野 睇見都唔開胃
唔講以為佢食完使黎
仲要係STORY幫藍店賣廣告
間野一直冇開PO支持手足已經覺得奇怪 於是開始FOLLOW個FOUNDER
點撚知係STORY見到REBEGGAR PO張餐廳野食相
話支持國慶 即刻UNFOLLOW左
難怪個樣成陣蝗蟲味

成班以為自己著y2k style就係abc

佢所謂既大媽伙伴 成陣藍絲味

慶祝*

2個都係臭雞 打和啦

正想覆上面位絲打 蝦佳

佢地咁夾法過多幾年對波會唔會好似pkj咁鬆到dur

想問兩者有咩關係

日日咁強行拉扯對波 d皮膚好似好易會鬆咁

唔好咁痴線啦

我都想知 btw女神ig自介del咗佢間中學

連個紅色bra都見到... 唔係話著得暴露唔得
大把鬼妹著得暴露 但人地嗰啲唔知點解感覺係健康性感
佢呢啲好似啲博出位既

係成日戴nu bra, 先會易dur pkj人版

相由心生姣婆有樣睇

做姣婆Katrina roommate真係慘 冲完涼頭都未吹 一入房就要比姣婆po上story比佢咁多followers睇姣婆仲要打埋字用roommate嚟襯托自已幾有恆心做work out 好有機心

公仔妹快啲死出嚟話人哋唔係攞你嚟襯托啦
快啲收我哋皮啦睇到嬲呀嘛
你唔好亂講嘢女神係好純情嘅可愛小野兔嚟

Google啦兄台大把佢啲姣相

屌睇錯咗 唔係公仔妹嚟
佢嗰rm 好慘

咁唔戴bra都會？

佢個rm即刻遮都遮唔切咁

化咗妝係唔差唔化妝就普通女仔，勝在眼夠大不過中間個張我又唔覺得真係no make up

好撚慘，佢自己鍾意咩都被人睇咪算囉，rm係普通人嚟都要俾佢擺上去笑，仲要🙄🙄🙄🙄

可能又係人地朋友之間開下玩笑呢我地呢啲外人點會明喎

屌佢用撚晒Filter話自己no make up
仲要唔知佢有冇戴colour con
笑撚大我個口

所以今年咪冇做rm

有化妝咪有化妝，無化妝咪無化妝囉要扮天生麗質唔使靠化妝又要用哂filter

仲要未撚計佢植過眼睫毛 唔知有冇紋眉
所以話男人真係好好呃 純天然？
收皮啦Katrina佢中學個樣就有機會真係no make up嘅

佢早排好似話紋左眉啊不過堆狗公實俾女神呃到㗎

女人真係呃唔到女人慳啲啦hello mon po katrina

我想知佢係咪植咗髮
以前啲相額頭高啲 同埋睇落好少頭髮
有冇人分析下

本身都對佢無咩嘢 但睇完佢youtube條debut片真係不了個格喺條片度表露無遺

link嘅話我要揾揾先印象中都幾耐之前

英文好可能係因為人地係made in Malaysia

同埋成日話自己喺馬來西亞住左幾年呢樣嗰樣 打哂飛機咁到momohead喺條片講錯話佢係malay華僑又即刻勁大反應咁話 「唔係 我爸我媽都係香港人 你見過我爸媽㗎喎」唔係咪唔係囉 洗唔洗呀

召喚痴線西（138）請善用不推文回覆

#239 開始

屌你馬來西亞咋仆街 唔撚係英國美國啊女神
咪撚用嚟扮abc嘅借口啦 我真係唔明有咩好打飛機
我睇完成條片淨係覺得做佢朋友真係好慘
成日比佢當狗咁撚都要扮好姊妹
可能毛毛頭真係享受嘅 不過我真係唔識欣賞

等陣毛毛頭又會衝出黎話呢個係佢地之間既相處方式 我地啲外人識咩啊

嘩 原來佢係Gary cheung條女？

咪係囉 識得好多人有澳洲加拿大passport
反而嗰啲人從來唔會同人直接講自己有外國籍
馬來西亞出世咁都好曬？收收皮先啦

我覺得佢哋似frd多啲

唔該自宮絲睇完我真係得啖笑
突然間喺度諗Katrina而家有咩感受
早三個月前比連登捧到上天 依家俾人屌到飛天
不過都係果句 真係抵撚死
水能載舟亦能覆舟
唔知英文好好嘅女神識唔識中文呢？
唔好以為自己真係咁人見人愛就可以打橫嚟
Ig/ YouTube堆狗公捧你 呢度冇人幫你
日日攞人做襯托扮天生麗質扮曬蟹咁
位唔是咁上的
有幾句負面評論就灰撚過屎 知唔知做kol真係有好多條件
性格人品絕對係連登仔女最重視嘅一環
但偏偏你冇
你都係縮返入ig呢個溫室睇人吹捧你好過

gary cheung似hehe

第二張落filter話no make up

麻油雞絲句句中point

3000蚊嗰private點解會冇女神說好的小女生友誼呢

一陣又有人屌我追擊佢 ou笑鳩人hku英文
使撚旦啦 我咩大學唔緊要 緊要係女神係HKU嘛
Del咗中學做乜啫
又唔撚見佢自介del HKU

中學唔夠international

I trust I love I likekatrina 3個都唔中

Gary cheung唔係gay咖咩

笑撚死 咁又同人哋影相扮frd
定又係攞人做襯托咋？
不過比著我係3000都唔會比佢follow
成撚日借朋友過橋

兩個都係互相利用不用分得那麼細

最奇係自己條仔都唔係入面

可能係做雞實錄唔可以比條仔知道

人以群分臭雞都是一撚樣
喂Katrina 上水未呀 我等緊你呀
可以筆戰㗎我哋 你唔likey可以劈死我㗎

女神嚇親啦

公道講句 可能用細Ac follow姐

屌你班仆街靜靜地唔得嘅 而家大家都冇得j女神冇po新野啦

你地偷低下笑咪算，我仲想睇女神呀！！！

唔識嘢又唔去做research真係預左俾人劏

你去整車搵裝修阿師傅見你唔知頭唔知路都會每樣gur多你幾百幾千啦 冇得怪人嘅

明明屋企都唔係窮唔係話佢開鋪唔可以賺錢，但賣淘寶都咁大口氣又賣貴咁多同埋買佢啲二手衫嘅人真心唔知佢地諗乜佢著過會香啲咩

吓 冇得怪人？咁點解其他kol賣淘寶嘢就比人屌？
經佢手會靚啲香啲呀？我係講緊佢有啲唔係賣貴一兩倍
係賣貴十幾倍喎你知唔知有啲真係仲讀緊書嘅妹豬
其實真係冇錢但又想扮靚？咁就俾佢食撚咗幾十蚊甚至百幾蚊？

咪臭係仲有人幫佢
如果佢係推薦呢件衫我都冇乜所謂
但而家佢係攞出嚟賣貴十幾倍
佢都on99

打手都話可以狙擊呢個架喎

乖啦乖啦 睇舊相頂住先
之前有朋友send黎俾我打飛機既

sor 我講緊in general所有營商手法都係咁
好多野個cost都好低再mark up幾百%出售，唔係點賺錢，成本價俾你好唔好？

被人水左咪下次醒水d，自由資本下就係咁，我明你好唔gur佢，不過都要認清世界就係咁(共產主義除外)

呢樣唔屌佢呀 咁第二樣係
佢就唔好扮自己唔係淘寶入衫啦
之前先有人串鳩佢淘寶買到
佢就story 屌柒人哋係咪貪佢好蝦
同埋你有冇讀過書呢件事係咁唔代表佢係合常理
唔通我又同你講香港黐住中國就預咗俾佢管？
就係因為你咁嘅心態 呢個世界先會繼續咁樣運作

你係屌都冇意思，大家都知咩事，我諗呢度應該冇人會再幫襯佢 去ig整合佢買嘅衫來源咁會易d reach到你嘅target audience妹妹仔

佢啲來源多撚到我都整合唔曬只可以講shein最多
其次係princess Polly 大家自己醒水

死魚眼

有冇學佢滾水淥con

化住妝做運動？ 定紋咗眉？

淘寶事件我真係冇睇 唔知來龍去脈make唔comment
得啦你ou你威，我係讀書少

price合唔合理真係好subjective，你覺得唔值但有人覺得值呢，可能佢班妹妹客好rich